以後唔好叫Er Er Sir, 謝Sir呢D入屋化既名，OK?

統一叫： 曱甴祥/曱甴B, 曱甴謝/曱甴A

啱
同人懶係熟咁 唔知為乜

冇諗到一場反修例運動可以出到咁多金句出嚟

仲有個乜9 popo ，懶q
叫返狗得啦

推

江交狗，謝狗，余婆

狗你老味咩，唔好影衰狗，叫警甴或者曱甴、黑警甴

暴徒謝振中
暴徒江永祥

一班殺人犯

祥狗，謝狗

曱永甴
曱振甴

所有sir字變做狗/曱甴

曱甴祥
曱甴中

味係

咩er er sir , 好撚cute 呀個名

曱甴江 先岩

或者叫roach

肛永長就割痔瘡啦

不嬲都講sir係尊稱，呢班曱甴唔配囉